喬裝警好撚威？夠膽就叫d仔女開學之後唔好著校服番學

純粹討論教育制度問題，外國好多地方都容許中小學生便服番學，可惜香港學生要著校服

1/5

2/6

4

推